真係諗住唔上街抗爭留喺屋企打機嘅都可以出一分力

頭先玩rainbow Six 我同班大陸玩家同埋外國玩家講香港單嘢，佢哋好多話唔知，佢哋自己上youtube睇完之後都大為震驚

有菲律賓同越南嘅玩家話佢哋媒體冇點報導過， 所以真係要靠我哋同佢講香港發生呢單嘢叫佢哋上youtube自己睇

連大陸人都話公安城管都冇打得咁狠，只係佢見過武警先會咁做

外國有好多毒撚同埋宅男唔會睇新聞 所以我希望大家就算打機都盡量將個消息宣揚出去

千祈唔好打飛機以為今次單嘢上咗美國英國頭條就全世界都知

有好多國際新聞香港都唔知啦

唔好放過任何宣傳黑警罪惡嘅渠道